聽日係肥絲大隻年，本癲狗打算帶佢去深圳市入民醫院做絕育手術，切左佢碌鳩，寓意“向on9說不”

唔好侮辱d狗！
狗起碼忠誠、唔會背叛！

癲肥絲大隻廚子

人民英雄

癲狗哥 你個YouTube channel點解無左 想睇你教煮野食

g持

唔切埋右？

因為太多食屎狗入黎搞事，現在正進行清理低端工作，預計肥絲大隻年會重開，已經唸左幾樣送會同大家分享

多謝支持

切左咪冇囉

會唔會教煮肥絲大隻

唔會，佢平時食開屎，污糟過坑渠鰂

好想食刺身 諗起d寄生蟲係度典下典下

點解個傻鳩唔入黎捉你錯字既？

因為佢老母係雞

不能同意更多

樓主係咪舊登果個幽默大師？

肥閪大隻唔係走去呃巴士受害者俾人拉鳩左咩
年初一係狗飯房開年

屌，你自稱癲狗喎

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩

G持

兩公婆新年又耍花槍

你個名

又耍花槍

i love u 癲狗

狗 年行好運

7兄，我犯太歲

你咪on9囉

又係你隻食屎狗，之前俾我屌到笠哂水宜家又走左黎柒，係喎，今年你本命年喎，出黎吠兩聲先岩架啦，廚房學師仔

你老母係雞，你老豆係狗

我愛肥絲

下年先係

下年豬年。